\mode<presentation>

\setbeamertemplate{sections/subsections in toc}[square]
\setbeamertemplate{itemize item}[square]
\setbeamertemplate{itemize subitem}[circle]

% Transparents sur plusieurs pages
% (allowframebreaks)
\setbeamertemplate{frametitle continuation}{}

% Séparateur horizontal
\setbeamertemplate{separator}{%
    \usebeamercolor{separator}
    \begin{tikzpicture}
        \path[fill=fg]
            (0, 0) rectangle (.35\textwidth, .5pt)
            ++(15pt, -.5pt) circle (1pt)
            ++(15pt, 0) rectangle ++(.35\textwidth, .5pt);
    \end{tikzpicture}
}

% Page de titre
\tikzfading[
    name=title page picture fading,
    left color=transparent!0,
    right color=transparent!100,
]

\setbeamertemplate{title page}{%
    % Image de fond sur la droite en fondu
    \begin{tikzpicture}[overlay]
        % Limitation à la zone de l’image
        \clip (\paperwidth, 0)
           -- (\paperwidth, \paperheight)
           -- ++(-5.1, 0)
           -- ++(-3, -\paperheight)
           -- cycle;

        % Image de fond
        \node[
            anchor=south east, inner sep=0,
            outer sep=0
        ] at (\dimexpr\paperwidth+1cm, 0) {
            \includegraphics[height=\paperheight]
            {fig/titlepage/background}
        };

        % Ombre portée de la page sur l’image
        \fill[
            black, path fading=title page picture fading,
            fading angle=-15
        ]
            (\paperwidth, \dimexpr\paperheight+1cm)
            rectangle ++(-10, \dimexpr-\paperheight-1cm);
    \end{tikzpicture}
    \begin{minipage}[b][\paperheight]{.55\textwidth}
        \centering
        \vfill%
        \usebeamerfont{title}
        \inserttitle

        \vspace{.66em}
        \usebeamerfont{subtitle}
        \insertsubtitle

        \vspace{.66em}
        \usebeamertemplate{separator}

        \vspace{1em}
        \usebeamerfont{author}
        \textbf{Étudiant~:} \insertauthor\par
        \textbf{Encadrante~:} \@supervisor

        \vspace{1em}
        \usebeamerfont{details}
        \insertinstitute

        \vspace{1em}
        \insertdate
        \vfill
        \vspace*{1mm}
    \end{minipage}
    \vfill
}

\mode<all>
